有冇人記得K Oten首放榜

搵唔番張敬軒唱個版本lu
都幾勵志既

其實好熱算

放榜的一天